梁振英(港獨之父)中秋夜出post提示大家要團結 如果唔係就會輸！

收到了 港父sir
不分化 不割蓆！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

提大家要武力升級

提能哂水大家識做

大家識做啦

收到，不分化，不割蓆

佢都知政府不停犯錯

Do real thing

梁振英

陷阱呀

鍵盤廢老連字都唔識打

英仔睇得最撚通透 佢都覺得愈來愈似雨革

佢係咪已經打飛機打到有精神病？

究竟佢係打飛機打到精神病定有精神病先咁打飛機呢

呢條友真你曲到圓
終極深黃